仆街

係你喇 唔洗望喇 係話緊你喇 仆街

佢傻撚咗

咁邊個俾你咁大力

你講乜撚嘢 屌你老母